# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_tasks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# mbacovsky <martin.bacovsky@gmail.com>, 2017
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2017
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_tasks 0.0.21\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 16:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-11 13:45+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden "
"<ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Action"
msgstr "동작 "

msgid "Last occurrence"
msgstr "마지막 반복"

msgid "Next occurrence"
msgstr "다음 반복"

msgid "Iteration limit"
msgstr "반복 제한"

msgid "Repeat until"
msgstr "반복 기한"

msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없음 "

msgid "Please mention appropriate attribute value"
msgstr "적절한 속성 값을 알려 주세요."

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Cron line"
msgstr "Cron 줄"

msgid "Task count"
msgstr "태스크 수"

msgid "Iteration"
msgstr "반복"

msgid "End time"
msgstr "종료 시간"

msgid "State"
msgstr "상태 "

msgid "Purpose"
msgstr "목적"

msgid "Recurring logic cancelled."
msgstr "반복 로직이 취소되었습니다."

msgid "Could not cancel the recurring logic"
msgstr "반복되는 논리를 취소할 수 없습니다."

msgid "Only delete cancelled recurring logics"
msgstr "취소된 반복 논리만 삭제합니다."

msgid "Only delete finished recurring logics"
msgstr "완료된 반복 논리만 삭제합니다."

msgid "Delete all recuring logics filtered by the arguments"
msgstr "인수로 필터링된 모든 반복 논리를 삭제합니다."

msgid "Could not delete recurring logics"
msgstr "반복되는 논리를 삭제할 수 없습니다."

msgid "The following recurring logics deleted:"
msgstr "다음 반복되는 논리가 삭제되었습니다."

msgid "No recurring logics deleted."
msgstr "반복되는 논리가 삭제되지 않았습니다."

msgid "Recurring logic related actions"
msgstr "반복되는 논리 관련 작업"

msgid "Show the progress of the task"
msgstr "태스크 진행률 표시"

msgid "Result"
msgstr "결과 "

msgid "Started at"
msgstr "시작 일시"

msgid "Ended at"
msgstr "종료 일시"

msgid "Duration"
msgstr "기간 "

msgid "Owner"
msgstr "소유자 "

msgid "Task errors"
msgstr "태스크 오류"

msgid "Resume all tasks paused in error state"
msgstr "오류 상태로 일지 정지된 모든 태스크 다시 시작"

msgid "Total tasks found paused in error state"
msgstr "오류 상태로 일시 정지되어 검색된 총 태스크 수"

msgid "Total tasks resumed"
msgstr "다시 시작된 총 태스크 수"

msgid "Resumed tasks"
msgstr "다시 시작된 태스크"

msgid "Task identifier"
msgstr "태스크 ID"

msgid "Task action"
msgstr "태스크 작업"

msgid "Total tasks failed to resume"
msgstr "다시 시작하지 못한 총 태스크 수"

msgid "Failed tasks"
msgstr "실패한 태스크"

msgid "Total tasks skipped"
msgstr "건너뛴 총 태스크 수"

msgid "Skipped tasks"
msgstr "건너뛴 태스크"
